有無人好憎同同事食飯/應酬

食Lunch都好鐘意自己食
同同事食飯的話, 隨非真係超fd啦
否則又要諗話題傾, 覺得好撚煩
Leave me fucking alone

cannot agree more

大家都係獨毒

大家一齊唔出聲 夾硬問 你個碟好冇食啊？

話不投機

平時已經日日見
仲想放工放飯繼續見？不了
同事就算關係好，都唔會真心得去邊

on9公司點解鐘意俾錢budget 每月食一次夜晚飯 即係唔洗放工啦

可以一個食都一定一個食喇
除非同好好傾可以成餐飯講唔停既同事
最怕食飯dead air一係就同事不停講公司是非 唔撚想知呀 屌

我都係，話不投機之餘，佢地餐餐食好貴。

咪撚係
最憎食咁貴
我自己一個人頹食茶記仲開心十倍

Aggar
尢其係同自己年齡層唔岩既

同事個個高登仔 好好傾

份工如果要外勤都幾難要就時間

嗰陣返咗一個星期到 同team得兩個呀姐 唔好意思推所以一齊出去食飯 屌佢老味食飯都傾公事 仲要問我佢做得啱唔啱 心諗個system都未搞掂 點撚樣答你呀 最後頂唔順自己買外賣算

係
班bitchsssss食飯煩過西
真係寧願自己一個食

尼D真係痴X線

帶飯係最明智既
自己係個位到慢慢食
又慳錢 又唔使出去等位 又可以自己靜吓

同事可以食飯 只可以係有共同興趣 / 年齡接近

Totally agree

啱呀
我自己傾向同同事保持距離
唔想俾人知太多私人野
遇到大嘴巴會好煩

我都鍾意自己單機食，可以暫時放低個面具做返真正自己。

又未至於去到憎嘅
只係唔太熱衷
如果真係岩傾 辭咗識無做
大家都會出黎食飯 甚至一齊去旅行
不過好難得會遇到 但我有